{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 HOTEL BENE"
    },
    "text": "2018年7月、本物のリニューアルOPENバグZONE(カップルPCルーム)でバグウルトラで楽しめます。 ここでは最高級のマッサージチェアで一日を締めくくることもできます。 フロントではワインオープナー、使い捨てレンズケース、使い捨てレンズ洗浄液をレンタルできます。 また、毎日行われている消毒で新型コロナウイルス感染症の予防にも力を入れています。 平日は午前8時から無限大室を利用することができ、平日の宿泊をご希望の場合は15時から翌日15時まで退室可能です。 日曜日の場合、20時から入室が可能です。 ここはバトルグラウンド専用客室(カップルPC)もあり、ゲームを楽しむのにも最適です。 有料ゲームを楽しみたいなら、その個人ライセンスを購入する必要があります。 違法プログラムを利用した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 予約の際、未成年者の問題で入室拒否が発生した場合はキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。 入室前には身分証明書の確認が必要であり、未成年者や身分証明書を持参していない場合は入室できず、払い戻しもできません。 一部屋あたり車両1台駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルOPENバグZONE(カップルPCルーム)はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2018年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "最高級のマッサージチェアは何に使えますか？",
            "answer": "最高級のマッサージチェアで一日を締めくくることができます。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなものをレンタルできますか？",
            "answer": "フロントではワインオープナー、使い捨てレンズケース、使い捨てレンズ洗浄液をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防対策は行っていますか？",
            "answer": "毎日行われている消毒で新型コロナウイルス感染症の予防にも力を入れています。"
        },
        {
            "question": "平日の宿泊は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "平日の宿泊をご希望の場合は15時から翌日15時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "日曜日の入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "日曜日の場合、20時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド専用客室(カップルPC)はどのように利用できますか？",
            "answer": "バトルグラウンド専用客室(カップルPC)はゲームを楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームを楽しむためには何を購入する必要がありますか？",
            "answer": "有料ゲームを楽しむためには個人ライセンスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "違法プログラムを利用した場合、どうなりますか？",
            "answer": "違法プログラムを利用した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の問題で入室拒否が発生した場合はキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室前に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室前には身分証明書の確認が必要です。未成年者や身分証明書を持参していない場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "一部屋あたり車両1台駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 511
    }
}